屌你老母依家啲法官連TB係乜都唔知

辯方：有2TB的錄影資料要睇，申請押後。

法官：咩係TB？

辯方：er…一個Gmail有15GB，2TB即係好撚多個Gmail咁囉！

坐咗幾多年呀？

佢有冇問埋咩係15GB

15部gameboy

Tuberculosis

tb=table
有兩張枱嘅錄影帶

N95

春袋=膀胱

一隻CD700MB
即係大約20隻碟的容量

法官：咁MB又係咩?

tb 狗？

不意外，法官生活就係同世界脫節
活在自己所謂司法體系中

答返個官: 即係TBG 條仔

所以都係比藍絲更藍絲
因為佢地相信制度
佢地唔會反思制度有無問題

佢會唔會以為係tom boy

佢哋唔係相信體制
佢哋自己就係體制

吓？唔需要反應咁大

15GB 口語係會講15gig

無啦啦講兩TB邊個知道代表乜嘢
除非係口語講兩terabyte
如果唔係TB可以代表野太多
尤其法庭更加需要樣樣野清清楚楚

法庭唔係連登呀
你地嘗試用口語講：「我有2TB CCTV要睇」
我點知你既T.B代表咩？ 2個tomboy? 講清清楚楚有咩問題

佢地只係法律機器
政府放咩法律入去, 佢地就會跟, 唔會唔敢出軌

咁老實講你要讀兩Terra Byte囉

D法官都係死讀書 無咩生活常識既人黎

另外 下次開庭先發現 原來班死黑警既T.B唔係代表電腦文件大小 係有兩個警員代號叫T 同B呢？ 咁點算？

你都有道理
我睇標題都當左係女女個d TB

扁桃腺炎變左前列腺炎D fd

有兩個tomboy咁解

點知你讀嘅TB係講乜TB
問清楚d有咩咁奇怪

拉

常識都無做乜法官

又咁講辯方唔係講 terabyte 宜係TB
我覺得問係正常

咁乜嘢係Gameboy？

如果真係講2tb cctv點會get唔到

前日俾人打到爆喊嗰條廢柴

同之前有關網絡既禁制令一樣
班人根本唔知道互聯網世界點運作

Get到一回事 上法庭一回事
你朋友叫傑仔 上法庭都唔會叫佢傑仔啦，但如果係醫生上庭話照C.T就唔需要解釋 通用 用語配得上職業及庭上身份

呢個經典例子,香港司法根本係垃圾，咁都批得岀

磨豆腐呀法官大人

無錯

可能法官自己係TB，以為辯方話緊佢

屌 咁你夠唔識佢嘅法律知識啦 搵嚟講

證明做法官係唔需要常識

你讀15激定係15GB?

法官連兒登仔都不如

「有兩TB嘅錄影帶」
如果咁都唔明仲有咩好講

double fail

遲d讀完毅進都可以做法官

認真，呢啲情況下應該要講片長而唔係大小

個個法官都成四五十歲
係同科技有啲脫節

遊戲男孩

辯方：有2TB的錄影資料要睇，申請押後。

係咪只有你同智障會覺得係有兩個TB係度磨豆腐嘅錄影

men in black

TB算係專業知識咩

除非你認為法律同TB係同一個level嘅知識

Tomboy，即喺磨豆腐呀法官大人

「有兩TB嘅錄影帶」你都諗到其它野既,我有理由懷疑你係弱智

笑到仆街每次都反思，點判？

未必係個法官唔知TB係咩
係佢需要問清楚

不嬲講錄影片係講片長
唔係講容量
個容量好大，但可以條片得2分鐘

不過用gmail嚟比喻係咩玩法

容量大又唔代表影片時間一定長

明明上法律堂應該都會學過唔同地方法律制度既利弊，
反而唔識反思現時制度是否合宜

我會讀15激
但呢個post係講緊上庭嗰時
個官要clarity好正常

三權分立都未知係乜

Tom Bendison

淘寶呀

39K

解釋下姐
法庭上好似會玩捉字
多數玩字面野
感覺

法官係硬膠

咁video 唔係用時間計咩？

你360 同4K file size 都唔同啦

諗起逆轉裁判個法官

然後一班唔撚出街既屌返出面既人見識少

由兩個TB拍嘅錄影帶
同拍到兩個TB嘅錄影帶
已經有好大分別
更何況，其實係有兩個terra-bytes咁大容量嘅未經剪輯錄影片段
上到法庭，咩都要講清講楚
個官如果係執著嘅，會要求你講埋大約2TB定係足2TB，定係超過2TB添

好多廢老膠層係 IT 文盲，買電話電腦，唔識幾多 TB / MB 係指記憶容量，只認牌子價錢

呢個就係離地位，用大量時間做埋哂啲無意義嘅野

化返做AV 會唔會明,

如果一套下載嘅AV 係3gb, 咁2TB 就大約682 套

就算唔知咩係tb
都估到人地講咩啦
唔識仲要問人 私底下問啦
On99

講真，兩TB 既錄影帶有少少抽象
可能佢講有兩千小時既錄影帶
或者兩星期既錄影帶要睇，仲易d理解
用容量去量化錄影帶
有價值2千萬既物資要運送,都唔知要運幾耐

即係操你妈逼

Tomboy

唔講清楚可以構成誤導
到第二時會上訴打返甩
法律就係咁，每一步都要講究
當然，上面都有巴打講咗
片段係應該計片長而唔係容量

seed

老老實實，你喺街問100個中坑"2TB錄影帶"中間嘅TB代表咩
起碼8成唔識.

個律師係講「GB」，個官都無問咩係GB喎，總之法治有險可守唔好質疑啦！

俾無常識的人做法官其實好危險

點睇得晒

班狗 連開都未開睇有幾小時
淨係開機見到有2tb就話2tb
唔好諗班狗做野好仔細

弱智都做到法官㗎咩？

律師：過萬小時。

法官：我諗唔需要睇晒，下堂答辯。

笑左

12:55 over my dead body

其實講2TB 既影片係冇意思
你要講就直接講有幾長
2TB如果係高畫質既片長同低畫質既片長可以差好遠

仲有險可守

脫節就要用啲脫節嘅比喻：
法官大人，一隻Floppy disk 係1.44MB，1TB = 1024GB，1GB = ....
即係有140幾萬隻Floppy 嘅資料呀

百五萬張磁碟

弱智可能都知咩係tb

money boy
game boy
tom boy

法官脱節離地又唔係香港獨有
只不過香港啲官有埋其他問題啫

班人邊得閒玩手機，睇完d court files 同 papers 已經想死

個個都成日用電腦咩
人地睇書架嘛

我原本都意為係講呢樣

屌
我都以為係

睇兩睇發現唔對路

咁蠢咁out 咩？？温室長大，可能ps4 都唔知係咩

識唔識得食飯？？？

tb=狗乸

TB = tomboy

15360位Michael bay

活在象牙塔的堅離地人

無啲常識依家做法官唔洗讀書？

turbo

2個同性戀啊屌你老母

Tom Boy

白撚痴
TB呢個係公用既詞語
你唔講TB你講咩？用乜野量詞代表個量？根本同GB=擊一樣
只係依家時代進步左 用TB
你唔知係你無知
你唔明係你無跟住時代進步
垃圾
出街買hdd都1T起跳架喇
行出房門啦撚屌

唔緊要，請問閣下有無睇過Youtube?
知唔知點解1080p要load得耐過240p
我手頭上就有1TB既咸片 你估下係50分鐘定50個鐘

法官：咁CD又係咩?

2個tom boy要睇

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

林鄭唔識搭mtr 唔知便利店冇廁紙買
天龍人

林鄭就仆街啦
細個都係窮人出身，有咩理由唔識？

咁我字定義係咩？

CCTV 又係咩？

成句組合咗都唔明係邊個問題？

基本常識都唔知
但係成日用常識黎判案

香港d法官係堅離晒地
好似人地返工返夜更 就要人守宵禁 姐係要人食西北風
好似完全唔知個社會發生咩事咁
得閑睇下美國d法官
人地真係做到 法律不外乎人情 依7個字

2 TB = 2 × 1024 GB = 2048 GB = 2048 × 1024 MB = 2097152 MB
一隻碟700 MB
即係 2097152 MB ÷ 700 MB = 2996 張光碟

不如你理解下法律係點樣嚟先喇好嗎

咁咩係遊戲男孩👦

咁撚戇鳩

1.4m隻floppy

出沒老籣呃蝦條果D

有兩個TomBoy既錄影帶

係
連context都未係好清楚

窮撚到畀唔起錢搭車要行路咪唔識囉

垃圾

人地回應解釋緊15GB呀

mtr係改左入閘過程
但都改左好撚耐啦

TG

似

所以你話比呢班活係平行時空同社會完全脫節嘅人統治係幾撚恐怖

法官都高分低能

法官大人訓左好耐
可能佢仲用緊1.4MB

弱智！

問埋D一般大眾都識既野
真係笑死人
呢D係一般人知識黎

上面話應該用時間長度而唔係容量嚟計，咁係第二件事
但喺電腦個context度可以有咩第二個定義？
仲拗埋落咩「可能係有兩個tomboy嘅片」，啲片家陣唔會睇咩，要兜都咪咁夾硬啦
再者現實只會更有可能，係個官最後話唔撚使睇曬都照釘

t bag

屌根本高學歷咁高地位都唔令自己同時代跟貼啲，同井底之蛙無分別，如果係紅官亂判更加唔洗講，根本垃圾

起碼佢唔怕柒唔識直接問
法官如果聽唔明證供但收收埋埋後果可大可小

無錯, 因為條片可以係8k hd或者240p
剩係講個volume係唔知幾長

依個真係痴線
香港真係垃圾先上到位

基本上成個政府同全世界脫節

都唔係
佢地只係一堆既得利益者

咩係呃蝦條

好多法官都離曬地
兄弟爬山都唔識

呢單仲離譜
metoo係咩都唔知

即係你去百佳買完包蝦條,你朋友唔俾錢呃左黎食

樓主自己要上court
小心講野啦

你同你老母講其實都未必知啦 唔識咪問lor

香港司法系統同醫院系統都係獨立於政府不過
、打工仔返工都鐘意穩定
、撥款來自政府
、人事及行政制度同政府緊貼
、大量人手同事來自政府/旋轉門兩邊走，法院去政府幫手又得，政府派人去法院又得
、升得職的高層多數係奶鞋底聽話，行行都係
、資源不足，預算係政府編制，大量案件積壓，同醫護一樣返工真係想服務市民咩為錢乍判完咪算囉你死你賤啦

法官離地outdate都唔係今日既事

有2盒淘寶的錄影資料要睇，申請押後。

蠢撚過隻豬.....

係定仔啊

我喺出面睇到個topic入到嚟都估係tomboy
點知樓主竟然係講GB嘅TB

我諗大家唔expect一個法官連TB咁基本都唔識

同埋無理由用我老母同法官做對比，至少我老母冇每個月收納稅人咁多錢

但係律師講埋錄影帶都仲咁諗就戇鳩啦

但係睇360P同4k size片長一樣都可以唔同時間

4k片可以多好多細節位睇

you are correct so
over my dead body la

其實法官做得你父母/祖父母 真係未必識電腦野 有乜出奇

有如此大權嘅人但做唔到與時並進已經夠死啦

離地係咁上下，同佢傾下紅酒跑車法國電影就差唔多

師父 明白了 總結 ：TB=買蝦條唔俾錢

Exact7ly

廢中廢老係咁

Gmail又係咩黎？

MB同GB都係得1個讀音
但點解TB係2個讀音

Dead stranding

好似聽人講 1T 2T 多過講1TB 2TB

三權分立都係假既
宜家仲要直接唔認有分立

abcd

反思制度有冇問題果個應該係立法會同埋政府。。。
法庭只係判案同埋界定你有冇罪呀、同埋按條例審理

法律原意明顯錯晒呢
宜家真係跟字眼咁判
咁樣既話機械人都得呢

胸部掂到黑警都入到襲警
就知個制度壞左

ICT達人

fifteen thicc boi's

個啲叫fuckboy

咁乜嘢係Michael Bay?

你係咪真係有幽默感到咁

變形金剛導演